[求救] SCMP長期被SEA豬佔據

雖則話馬雲買左SCMP，但都有唔少高質報導
同時有好多東南亞，尤其星加坡人睇

禁錯制 post左
其實SCMP好多鬼佬 expat睇
但我發現FB comment 永遠都係有班坡豬定馬拉豬係到9up 歪曲事實
久而久之真係會洗埋D鬼佬腦 (因為SCMP係英文local news大報)

有冇巴打可以幫手留多D言/集思廣益點樣可以反輸出D正確資訊

pish

狂寫letter to the editor

[url]